誠然，政府提出了一些雄心勃勃的計劃來控制藥品定價，但幾乎沒有實施任何這些建議。 特朗普的重大健康承諾忽視了冠狀病毒大流行的現實 
 這是因為他們的議程是主要政黨提名人所提出的最極端的提案。 2020年8月28日，特朗普在大會演講中煽動對拜登總統職位的擔憂 
 預計對該提議的討論在未來幾周內不會在國會採取行動。 佩洛西表示，在2020年8月27日與梅多斯·李·克利福德通話之前，她不會在刺激政策上讓步 
 週三，美國證券交易委員會(Securities and Exchange Commission)批准了紐約證券交易所(New York Stock Exchange)的一項提議，允許公司通過直接上市程序發行新股。 2020年8月27日，《財富》雜誌 
 NMA首席執行官David Chavern表示，他預計眾議院將支持這些提議，並正在從參議院獲得更多支持，包括多數黨領袖麥康奈爾(Mitch McConnell)。 解釋:谷歌在澳大利亞為支付新聞出版商的費用而發生爭執 
 然而，2013年，保羅發佈了另一份預算提案，扭轉了局面。 事實核查週日秀:2014年10月26日 
 與此同時，一項將最低工資提高到每小時10美元多一點的提案在國會遭到擱置。 終於，家庭護理人員開始反擊了Monica Potts | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 然而，阿德里亞娜提到了“將目前的監獄改造成文化中心”的建議。 可卡因，政客和妻子:世界上最奇怪的監獄|Jason Batansky | 2014年10月12日|每日野獸 
 他說，他們與美國官員就這個提議進行了討論，但是存在很大的懷疑。 為什麼敘利亞自由軍恨我們? 傑米·德特默| 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 北京方面的新提議需要香港立法會的多數票才能生效。 2014年9月30日|每日野獸 
 國王聽了我對那些可怕的發動機的描述，以及我提出的建議，感到非常驚恐。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 海軍部拒絕了從海路和陸路同時對海峽實施軍事打擊的建議。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 這不再是一個讓所有人一起變窮的計劃，而是一個讓所有人一起變富的建議。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 就其本質而言，社會主義只不過是某種經濟改革的建議。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 “不，你不能這樣做。”他的團裡有三四個軍官叫道，他們正好趕上來聽他的建議。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩